[黑色五毛警告]留意到又有五毛帶風向屈關sir投靠泛民

關sir為港獨書都無得讀
五毛死全家

支持關sir，五毛死全家

Push

先當佢想先
比較想睇到底泛民會點收呢條友